一人N個公司奴隸同事行為

每日無償OT 2-3個鐘

返5 day，星期六返公司做野，冇OT pay冇補假

放假都不停係whatsapp group傾公事

CLS
邊行

放工冇咩緊急原因都覆EMAIL

我個TEAM 4個人, 2個人覆2個人唔覆

最後結果一樣, 全TEAM 解散, 真係辛撚苦晒

好彩我依邊無依種人
大佬 你自己鍾意OT你既事
唔好搞到其他人準時放工係錯咁